一個人hea住毒遊奧地利

第一次寫遊記 1999希望唔會睇得好辛苦
睇番facebook原來差唔多隔左成年無去旅行
8月27~9月7 去左11日左右 淨係去左奧地利
去之前成日比人問點解唔去埋捷克 , 匈牙利
因為我個人去旅行比較hea 唔想咁趕
係香港生活節奏已經好快
唔想連唯一出國放鬆既時間都要咁趕咁chur
講番個行程先

8月27 HK>Doha
8月28 Doha>Vienna
8月29 Vienna
8月30 Vienna>Salzburg
8月31 Salzburg>Hallsatt>Obertraun
9月1 Obertraun>Gosausee>Salzburg
9月2 Salzburg>Innsbruck
9月3 Innsbruck>Königssee
9月4 Königssee>Golling>Salzburg
9月5 Salzburg>Vienna
9月6 Vienna>Doha
9月7 HK

不停來來回回Salzburg 可能你會話ON9
但就係唔想咁趕 留耐少少睇多D唔同野
放住幾張相先 希望唔好爛尾
相多數都係IPHONE X 影
影得太唔好插得太大力

好靚呀
我都好想去

可以做wallpaper

無啊 我無帶d厚褸
上山住 夜晚凍到乜咁

hallstatt真係靚
但同時都好多大劣人同韓國大媽

我屋企部腦用緊黎做wallpaper

唔係話果到唔再招待遊客咩

有無去國王湖

好似無啊 係武肺先無得去

當然有啦 行到我死